入黎擺低一隻你用開嘅原子筆

呢隻牌子成日斷墨 仲要14蚊枝 我屌佢老母

我成日跌筆

跌一次就14蚊 我自己跌好過啦

uni jetstream
呢個款用左3 年

有得諗
悶嗰時可以玩下

由細到大我用開隔離女同學/同事啲筆，多數都係muji

男同學就唔用?
muji易唔易斷墨

jetstream無得輸

狗仔筆

Sarasa

以前成日跌斷